「勿助長代購勿提L’Oréal group」化妝品護膚品討論 101

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

一個鐘都無人開新post

咁快101

18年都未過就101

新post留名

留名

我準備買新sf+了

諗緊新年入手多盒tom ford定pmg
pmg冇左75折又買唔落手
而且year 3忙到冇乜時間慢慢撚盒眼影化靚妝

隨時ready 原本仲諗住落鋪頭買tomford過新年 如果就開就可以係sf買

想買Tom Ford disco dust 雖然honeymoon都想要

我都俾你地搞到想買盒tomford
大家會推邊隻色？

Btw 邊度買最平？

我all in honeymoon
可能作為個濃妝撚都係鐘意深色啲既
新嗰盒African Violet cl左s

Honeymoon , nude dip, disco dust都係多人買

應該sf最平

African violet 除左格紫 其餘3格都幾正（雖然格紫先係成盤最特別嘅色 ）
反而覺得leopard sun 吸引啲
淡妝濃妝乜都想要 所以盒盒都想收

I’m ready too

我應該會去swatch下先
Leopard sun個金都好正
佢呢幾個月出左勁多
好難揀
真心覺得Honeymoon formula最正
唔洗點blend咁滯

你覺得honeymoon formula 同nd sunset比
邊個好啲

我得nd lila
應該一樣粉質？
易blend honeymoon
色特別又唔難blend(實色過tf一定冇tf易blend)就nd

日常一定係honeymoon
我5分鐘內可以畫完成個眼妝+夾眼睫毛
唔點blend都好似blend左咁
而且4隻色都可以用到哂唔洗一粒粒揀色
quad既重點就係配色
返工/返學燒肝唔夠訓又要化妝先出門口既人士perfect match

nd就算快極都因為實色要blend多幾下
而且nd啲閃粉色冇用base 眼摺位會甩
有雙眼皮既絲打應該知除左雙眼皮最深嗰條仲有幾條勁淺既
nd耐左就會現哂出黎

今日發現眼底同隔離有啲細紋
係咪代表要用eye cream?
如果用搽面果啲得唔得

講到咁 更加想買哂disco dust同honeymoon

請自尋短路 workbitch alexanderthegrea 泡椒米線 留低tg

@happylop1

thanks

disco dust

Alexisccc thanks

買！都買！
買佢地老母！

add唔到你嘅

Honeymoon and suqqu 4號係年度最愛

最好眼周圍都係用返專for眼嘅產品啦，眼部皮膚好脆弱好薄

覺得遲早會買哂disco dust同honeymoon
原本諗住淨係買disco dust
好似睇黎睇去兩盤啲色都有啲似

ND 你地會揀lila定sunset?
Lila d色特別啲但sunset易用啲

both
一定要揀就sunset

兩盒都要

要左sunset先再要lila

絲打們 我係混合偏乾皮膚
買Guerlain粉底應該買24k定Lingerie好
諗咗好耐

why not both
宜家呢個天氣就買左24k先 但真係要試色先 佢啲色黃到仆街
用返三幾個月再買埋lingerie

我係偏白嘅皮膚，基本上買粉底都係買最白
24k係咪光澤妝感

點解一減就減到咁平

我都係$80入咗eye see eye 既傻西

完全唔明 佢仲要係意大利製造

我都係 所以我屋企長補大量溝色用嘅白色粉底/coverfx custom drop同勁多色嗰啲fard creme
24k係偏光澤妝感啊 勁靚

打錯字 自膠

我之前買mufe粉底係買粉調，一試黃調發現太黑，但我又淨係得cushion，就咁用24k最白，你會唔會都覺黑

Honeymoon 上手色唔同 都唔知買唔買好 但粉質好靚

可能啲色好唔實用? 網上 swatch都好少

但我決定唔再正價買呢個牌子

就咁用00覺得勁黃 我係00溝少少紫色fard cream再溝少少白色咁用
或者可以溝啲淺紫藍色嘅base
絲打mufe用咩色？

Zoeva得幾盒好用，其他都一般

Lingerie會唔會都係咁黃，搞到我唔想買了
我買mufe白色個款cushion用Y215
不過唔知點解好似用用下就禁唔出野咁樣 搞到用到個鼻好乾，勁核突

睇到個post岩岩買左個盤zoeva 真係平到好痴線

終於的起心去買guerlain rouge g 06 真係好潤
唯一要挑剔就係我唔鍾意唇膏陣味

我會去鋪頭再摸多兩摸呢個先
但應該都會買

唇膏陣味好舒服

我覺得好香

我見cosme有得買shiseido waso系列既護膚品
有無絲打用過？感覺如何
我試左個豆腐去角質上手
真係有陣豆腐既香味
同埋見人都推佢既控油隔離乳液

Lingerie啲色冇24k咁黃
你可以去counter試左先啊 如果用到y215可能24k 00色都勉強ok
因為mufe cushion y215都黃我本身膚色一截要溝嘢用

Sephora Burberry bright glow compact 減價
好似好正 但無我色 $380左右

可能買lingerie會好啲，不過都唔太知兩款有咩分別
依家都唔想再去專櫃，啲人啲態度

今日用左zoeva spice of life
佢隻閃真係好靚 雖然唔係啲咩未見過 驚為天人嘅閃
但佢出埋係盤眼影到好方便 而且飛粉唔嚴重 上眼都無飛
成盒野都好正 實物再紅多少少
化到個自己滿意嘅妝 全日心情真係會好好

唔鍾意唇膏太香

頂你 買得咁合時 全部最平先落手

我都覺得rouge g 陣味幾臭
好似我阿媽年代d 唇膏味 唔識講

Colourpop 我覺得唔long lasting 同埋唔算遮得好
本身用nars都覺得ok 開左枝clio黎用真係屌打左nars
Creamy得黎又夠coverage 持久度同nars差不多

新post迎接2019留名#

有雙眼皮真係好呀

開閃光燈
病咗今晚唔出街 但係好想化妝

認同
單雙都好過我
我嗰對天生多摺眼皮
勁顯浮腫 對眼點化都唔靚

我想燒大家買honeymoon
所以我又黎up眼妝相

頭2張係未揸mascara
個紅係出過本身Honeymoon隻色
因為我溝cola pop用 (cola pop你值得擁有)
連條眼線都係用honeymoon畫

跟住用咗Mac shiny pretty shadow major win係眼中
因為夜晚出街想閃啲

順便推埋highlighter
2018 fav
hourglass vanish Gold flash
wet feel既highlighter
唔算blinding既閃
總之好撚靚

我鍾意多摺呀
我隻屎眼向上望會變腫單眼皮

我單眼皮，側面睇隻眼勁dup，勁無神

我都係多摺 好唔靚 有時會開叉個眼皮

我一隻多褶雙眼皮 一隻內雙

佢綠色果支防晒幾好, 有極少量coverage, 唔笠又唔會好乾
我朝早12點零搽佢再上層粉餅就出門口搭埋飛機夜晚9點幾先到日本酒店
唔覺溶得好核突或者浮粉
無乜特別覺得乾或者唔舒服, 平時素顏/ 淨搽防曬搭飛機都覺得好焗好笠,用佢就唔會
其他嘢就支化妝水俾我感覺好重酒精,油肌可能岩啲
蘿蔔gel cream就好笠
蜜糖face wash 好mild唔刺激但唔算太乾淨咁
綠色長身果支moisturizer好岩油肌用 真係好清爽

你叫我點忍

我自己都係痴出黎 化得多就覺得內雙唔靚 想痴翻個外雙出黎 同埋有時瞓醒眼皮唔對稱搞到大細眼 覺得唔靚

我一單一雙仲想死
已經放棄左

唔忍啦 買

內雙+腫眼皮真係好煩

連cola pop都想

可唔可以講下用左邊幾格顏色 想參考下

有冇眼影盤推介 natural look daily look 大地色 唔好太貴
已有ud heat 同naked 3 所以應該唔會再買ud

Honeymoon 5分鐘就化完

眼影又得
胭脂又得

新年快樂呀大家
見大家又推返tom ford我又po下眼
啱啱化的 無街去所以條眉求其畫

呢個係邊盤

Golden mink

頭先經過 之後試左少少上面

比錢走人

想問tf唇膏值唔值 好冇用！

用1上眼摺再blend開做底色
之後用2號眼頭眼尾加深加到想要地步
再用3 係咁意blend一blend
下眼線就2+4
最後用5放眼中間
不過我都係其求揀啲色放上眼 好好blend blend埋一齊就好靚

值
個人覺得佢潤過guerlain
買咗guerlain但一直都keep住用Tom ford
不過個個人唔同 要自己用落先知

仲以為呢盒上眼好淺色！

短路絲我之前就係比你燒到買spice of life
而家一出街想開心啲就會撻上面左二隻色喺中間

不過飛粉問題真係⋯⋯
我到而家都keep住佢個盒入面塊膠
唔想啲粉整到個蓋

都唔會嘅 不過係普通大地色
Seductive rose就真係淺色 化咗等於無化

佢個格係有啲飛粉 不過我凳走多餘嘅粉先上眼就無問題 不過我會好小心咁上 我諗用濕掃上會好少少 不過我好懶
我無keep塊膠 但到依加都仲幾乾淨

點解會想開心啲就撻嗰兩隻色
咁如果想再開心啲呢

隻色閃下閃下唔知點解特別開心
好似化完個妝再加bonus
再開心啲睇嚟要買honeymoon
Mothership V
新一年終於可以再買

想要粉+紫既配搭好耐
絲打可唔可以tg我

絲打條眉
天生平眉好羨慕呢種有弧度俐落嘅彎眉

平唔好咩温柔啲啊？多男仔鍾意 我見佢地𥄫親啲女都係平眉

我就係想講買嘢會再開心啲

多謝絲打詳盡既分享
我都想買佢個控油防曬試下
順便當控油base咁用

［member]

今朝一起身妝都無化是但換件衫就去左買innisfree x toystory個新系列

[/member]

返完香港買左好多野開開心心返左日本之後
發現我盒KA sculpting powder碎左

自己整返

係咪真係咁易碎
就黎用完fenty beauty 諗住用完之後買ka
咁易碎係咪落鋪頭買穩陣啲

zoeva palette not available to HK
你地點買黎寄去香港

係嘅咩 我覺得彎眉好有女人味
之前睇街訪啲男仔都係揀彎眉

有無絲有Viseart 既眼影
而家先得閒用BF 買嘅 nuance V 飛粉到仆街
個包裝仲要好易痴指模
上網睇明明話唔飛粉 粉壓得好實
係beautybay 特價入手 我係咪買咗次貨

冬天勁啱用
眼影+胭脂一齊用
個色好夾

我 我係cultbeauty買 都係好飛粉架
不過凳走上眼就無事 好靚

琴日翻到屋企落妝前即刻試下查啲上眼
好正 期待下次試下真係用佢上眼出街

你用咩掃畫眼線？

有咁差咩
我覺得上眼好靚同埋我連abh都接受到所以覺得viseart已經唔算嚴重

係好難搵到既酒紅色
難得上眼仲咁出色

mufe 2014年出過個artist palette
入面有2枝掃
有枝係214P
但佢正常掃入面枝214好似唔同樣

搽指甲油搽到一半發現冇洗甲水 屌

邊個咁得閒負皮
係咪啲beggar唔抵得我地化得靚過佢地
啲key opinions又高質過佢地

可能係阿spoon

啱啊 好多眼影點酒紅法 上眼都唔會真係咁酒紅 多謝放火

我一開始見到佢飛粉 都嚇親 因為我見上網啲人話唔飛粉 點知都係會飛粉 不過只要上眼唔飛 我就唔介意

即刻唔負 咩人咁無聊

啲色太溫柔了 聽日又用下先

笑死
成日得一個負皮
又要睇又要負皮
唔辛苦咩

而且又唔係100%matte
好啱亞洲人膚色同日常

有冇絲試過m8皮秒mask
上網好多人話好好用
但又好似好貴 驚買到假野
係咪一定要連續fu晒

我就覺得幾好用，不過係有小小貴
聽人講就話頭1盒要連續敷曬佢
跟住就每星期敷2次 3盒一個療程
但係我聽我朋友講話佢同事敷左一星期由頭幾日皮膚勁靚變到爆曬瘡
我驚驚地都係一星期敷2次算
但係個效果真係幾好 皮膚望落靚左好多第二日個妝都貼左，我同事都話我皮膚好左

我買就係葵涌廣場2樓間水貨鋪買 290蚊1盒

話說，d人成日講到nars 胭脂organsm個色好靚又好好用，係皇牌咁樣，
有無人用完都同我一樣覺得名過其實 ？

覺啊
好似搽咗都唔覺有搽到咁

仲要覺得啲粉好粗下 好顯毛孔
好彩我個orgasm係以前唔知買咩個陣送埋個mini

想知lm

我d眼影全部都會keep返塊膠
有時唔想整到塊鏡有粉

有冇人用過farmacy嘅野

唔知old news 未
moteliner個牌子flowfushi間公司會有新project同新品牌
應該黎緊會係紐約街頭派佢最新品牌既眼線筆 應該都係make noise
話美國反應好就會正式打入美國市場, 唔好就會離開美國
但日本就鐵定3月14日launch新牌子既眼線筆 之後再launch其他products
現存既mote系列lip gloss嗰啲都會隨之而停產
3 月14 我咁岩係日本唔知買唔買到新眼線筆呢

朋友話cleansing balm 好用不過我冇試過

我都怕 但覺得塊野好煩 拎出黎就咁放係枱又放翻入去 我覺得都有啲污糟
反而我會keep個包裝盒

我塊膠反而無污糟 我每次用完眼影都會吹走d碎碎/粉之後先放返塊膠
我塊膠係放鏡果邊 唔係放枱 (打開之後會小心咁放好, 有分返底同面)

淨係Nars會keep盒

唔該絲打

viseart呢個我之前都睇過！！！
以為佢冇咁靚添

唔知有無人聽過CNSC，要分享下佢個超高濃度蝸牛修復原液好好用
係冬天用一流！
利申：非打手

知唔知佢成份係點 ，我啲fd都話好用，但我又好驚佢會唔會有激素個啲

你肯定多摺好睇？
對眼又冇神又腫咁

係 多摺隻眼成日好似擘唔大咁
絲打有冇咩辦法解決

我諗去做雙眼皮手術先解決到
我唔止多摺 我仲要眼突 色素沉澱 肉酸到死

有冇絲打用過ettusais
諗住買佢個雙色遮瑕 1516緊

求遮淚溝方法&產品

想問各位絲打有咩colour con推介
我戴define戴左幾年 想轉下

有無咩要求 eg 大細顏色

本身眼唔大 如果戴直徑太大會冇眼白
平時都會化眼妝 所以顏色冇所謂 靚就可以
唔該絲打

我之前都用過
搽落係幾舒服
不過唔會覺特別潤
同埋一支用得兩個月 幾貴下
轉咗會去TO

會唔會又係當年水光針咁 有類固醇？

絲打好有心
我直程懶到就咁由佢長期喺個盒度
好似spice of life咁就直接由佢喺個蓋嗰邊
用完直接合翻埋

我係間網店岩岩買左 $300
希望好用啦

質地係咪好潤果d

我有少少強迫症

好詳細 Lil moon真係幾靚
我平時帶黎帶去都係啡色 好悶
等我去買黎試下 多謝絲打分享

好用啊
貴係貴啲 但我覺得夠保濕又唔會生暗粒
已經回購過無限枝恩

搵搵下見到有隻叫cupido 有冇絲打戴過想試下
我都有戴過define,olens,eyedict,user select
覺得define 都算最舒服同抵戴
Olens Spanish 買完覺得唔太岩自己 可能不嬲都化淡淡地個d日系妝 carry唔到混血con

TO正

buffet好用!

想知再講 我自己買左好多con
自己鐘意d混血/誇張款, lil moon同olens都可以係香港pinkicon買到, 其他就樂天買

覺 好顯毛孔 用左一兩次無再用過

cdp派嘢 好彩未買佢個concealer

絲打邊度買？
聽講成日斷貨

屌 仲諗住去旅行買新個枝唇膏

Black friday係feelunique買左
我買嘅係舊包裝(如上圖), 依加好似轉左新包裝同埋容量細左, 顏色都好似有少少岀入

我之前聽我朋友講停產
原來係轉Package

淨係知香港買唔到, 因為俾大陸人hold哂d貨
以前見過張圖係水貨客一箱箱咁買

Olens 好多都舒服
帶全日都ok架
(day con 月con 都係)

TO係咩嚟

the ordinary

我最近先開始戴color con
試緊acuvue define 31號戴左成18個鐘都無出紅筋
想發掘下其他自然style嘅con 條邊無咁死實嗰種
因為平時返工為左爭取最多嘅訓覺時間
淨係化粉底 眉毛 胭脂 完全零眼妝
怕戴混血款會似白內障

buffet冇得輸
TO其他b5,b3,乳酸,咖啡因等等都用過
最好都係buffet

有冇絲用過ipsa流金水
我用左幾日之後額頭生好多石頭瘡

好耐之想想買，去咗幾間分店留電話等有貨call
到最後得又一城個間有call過話有貨，另外3/4間都冇回音

唔想再係香港買嘢，好多店淨係想做大陸人生意

之前買左隻addiction the glow foundation #5
信錯ba自己又心急
上面同頸係兩種唔同skin tone
我本身係olive skin tone
佢#5 係偏粉
搞到好怪
之後爬文見有人講話用muf chromatic mix黃色溝番就得
有冇絲打試過？

仲有coverfx都有枝嘢係溝色用

成日都覺得班 sale會hold貨畀大陸水貨客

Loreal 垃撚圾

樂天先有？

可以直接google evercolor 1 day
有d香港賣隱形眼鏡鋪都有做代理

唔ship定冇free ship

我上年年底係朗豪坊買

係咪有絲搵緊綠色眼影？
Venus XL II都有少少綠色 比較日常用到

岩岩睇左 ship香港喎 不過冇留意平時係咪有free ship

好靚好燒!

CB冇左滿額free ship hk好耐 可以搭abh或brand of the month (今個月好似係sunday riley) 咁就有free ship hk
或者可以用佢新account嗰個free ship code (CBWELCOME) 但用左呢個code就冇得用YOU15 所以唔抵
除非本身淨係想買啲exclude from YOU15嘅嘢
例如the ordinary好似係exclude from discount code嘅 咁用CBWELCOME就ok 可以free ship hk
講到1999 希望樓上嗰個絲打睇得明

Discount code 一時時 之前8折買過冇exclude
我長期都會回購Abh 眉筆所以冇free ship問題

我明呀 不過我冇野想係abh/Sunday riley買
想買ct/jouer

12月8買嘅colourpop終於到咗

見到樓上有絲推shiseido pk107 提亮淚溝，真係十分認同，激推！

一開始我係跟風買，唔覺有咩特別，但影相或都光啲嘅環境一照鏡，淚溝位脹卜卜，直頭好似冇淚溝咁，皮膚質感都提升埋，鐘意到第一塊用少少已入手第二塊

不過而家去鋪頭買已經唔係以前嘅日式服務，買第一塊個陣昆我話冇貨要留電話，跟手我睇下其他野，轉頭又話有貨

宜家pk107好似轉左新款？色都好似有少少唔同？
絲打用緊新定舊？

想問下絲打olive undertone用緊咩粉底色號？我上網睇d人分享話要搵d唔暖既黃色
我試過幾隻粉都係偏暖/橙既色
上面有少少灰
用緊everyday mineral 4N就係唔暖既黃色
想搵多d呢d色

平時大家講既粉底好黃 係指太橙色太暖定點

yeah 好同意你
初時我都係覺得冇特別, 見好多台妹話有藍光又提亮講到好神咁
我試過夜晚返到屋企(出左成日街有少少出油) 照鏡就見到眼底明顯提亮左, 但又唔係highlight果種咁誇張
另外我會上埋係法令紋同鼻, 成面立體感即時up up

舊版啊 新版唔同左色

左新 右舊

附上台妹link

可以看門口

仲要八折 唉買啦買啦

我白皮用double wear cushion 2C0
好難解釋粉底好黃呢樣野
覺得上完面好似黃膽病咁, 周身唔聚財
通常我都係買最白色號, laneige cushion用13號色

我覺得黃就係上面會好似👩咁
（勿屌emoji ）

用左幾星期, 已經想買多一塊看門口
(應該用幾年先用完一盒)

怕有一日買唔返舊版

講到我都好想要

一齊買

舊版必須囤貨

講到咁 仲要八折

屌想買
冇錢打淚溝
有錢買pk107

我永遠要黑過塊面本身一度再用最黃嗰隻
因為我個身係olive但面係又白又粉又泛紅
最match既色係dior backstage 2wo
2w上到我手臂都會變粉左
因為我好黃同有olive undertones

不過香港好多人習慣左面偏粉少少先精神
而且正常塊面冇泛紅 頸又有做好防曬
neutral就已經夠
我成日粉底唔夠黃就會好明顯面白過頸

即刻google啲人仲要講到用完面豬登脹卜卜

想知香港shiseido仲會唔會有擺舊pk107出黎 如果有可以去摸下實物先

新個系列好似都出咗好耐 應該未必有

Workbitch c我情況同你一樣
塊面係泛紅同偏粉
但又比條頸黑
但我本身個人係olive undertone
次次買親粉底液一上面都係偏粉
同條頸打晒交
到目前黎講最夾我頸色係exprique #BO305
但冬天唔想用粉餅嘛
香港啲ba都偏向推薦neutral 色比人
係咁話啲粉咁黃唔岩你呀！冇人會買咁黃咁
唔好亂咁聽ba講

我係偏少少粉嘅白肌 反而啲ba鍾意幫我揀啲勁黃勁深嘅色
ba真係信唔過

已買pk107

我只求淚溝變淡

買ed

真咖 用完係好自然, 立體左但又唔係反光果一種感覺

摸完都冇用 因為佢粉質係幼細到上左手都唔覺
我個人感覺係冇色(有藍光但要開閃光燈照先睇到), 但又有提亮效果

Asos都有to買架
Free ship to hk

如果你鐘意liquid可以睇下dior
難得有olive
我4季都係用粉餅所以ok
仲用緊bm ready
bareskin粉餅我係用08

永遠去試粉底
ba : 呢個啱你個膚色 (neutral/黃一白)
我 : 我自己黎 我知呢個一定唔啱

而且去打pico越黎越白
個身我又懶得搽防曬
fml

乜Astalift有出眼影

佢係香港都越黎越少鋪

香港買幾多錢？

我岩岩買左Selfridges全年免運費 如果有人要買 可搵我幫手買 唔收手續費

我兩塊pk107都係舊版，新版試上手好似冇咁粉紫，冇上臉睇唔出分別，提亮效果可能唔同

見到絲打話escentual 舊版有貨，反而想買埋白色wt905

唔知呀 好耐無喺香港買過化妝品

我集運 呢個網寄香港勁耐

有冇人有興趣一齊買share運費

等我聽日去問下先

我見lf都有
不過冇折

你地可以係feel unique買, 夠75鎊就free ship HK

我想夾 有冇人夾？

我都想

+

想問下點用 係咪可以令眼圈望落無咁大

夠人組團啦
tg：vlvl2019

你要遮左黑眼圈先，之後再上係淚溝位 (凹左個位)
主要係令你淚溝位望落漲d

想買多盒 會唔會好過份

係咪岩岩夠5個人 最多買5盒

我可以幫大家開多一團

咁我可以跟你個團
我唔知我有無數錯 佢地都應該夠75£

上係呢幾個位
我會上埋係鼻梁當highlight

等星人絲覆 如果佢地夠人我就開團

好燒 諗緊買兩粒會唔會好過份
買完唔岩都可以送粒比fd 岩嘅話就可以擺係屋企backup

我好驚hit pan之後會買唔返舊版
雖然要hit到都應該係2年後嘅事

Added

想問下pk107上眼底面頰位會唔會有粉感/粒粒感？
我乾肌有時上胭脂都覺得乾
想知pk107會唔會乾/凸顯暗粒
好燒

早幾日燒到買左by terry遮瑕，但發現半日唔夠就遮唔到黑眼圈，我已經用 beauty blender 上，再印少少粉係上面。 反而之前用手指上cdp 又keep得好啲，到底點知可以past耐啲，買左咁貴唔想擺係度

有三位絲打加咗我
有絲打想買可以入，仲有一個位，或者開第二團

咁我跟眼藥水絲

兩年後都算快

啱啱夠5人

邊度仲有位呀

無粉感 係上完好似無上嘅感覺

有無用碎粉set遮瑕？

Ok 加我tg:

其實我只係估計

有有有

我唔識加人 藥水絲可唔可以加我 平時唔用tg
@happylop100

得左應該
眼殘無禁你條link 係到搵位加你

By terry 有印少少
反而cdp無印都keep到

比你地燒到pk107
諗住上feelunique入手埋buffet 點知無貨

Pk107已滿5人
請大家加左我tg嘅人報上連登名 我認唔到大家

有啲亂
請問第一團我係咪留到位啦
Tg:Archangelwings

好期待

佢暫停運作左啊

咦係喎 咁無了 淨係搵到呢間

預計2星期後到貨

麻煩哂眼藥水絲 我都好期待 2019年第一次買野

購物是快樂的 (跌錢聲

你真係好魔鬼

本身今年諗住買少啲嘢
點知咁快失守

我今日買pk107都唔小心買咗其他嘢

pk107仲有無邊個團有位？，好燒

係我塊面有
所以已經賣走左

第一團夠人
你可以藥水絲第二團？（見佢地有4個人）
可能多人到要開第三團
原來pk107燒到咁多絲打

我都想買pk107，仲有無團

頂好彩香港仲有得買既時候買左pk107

same 不過好一排無用
聽日用返先

同埋D粉壓得好實下
應該無咁快Hit pan 架

我初頭懷疑攞唔到粉 狂捽都無飛粉

你無人用過By terry 既Hightlight
有無咩comment
有d想佢入面係Hightlight 外圈係粉餅果款

同埋By Terry 既碎粉真係好正
之前用Nars 用左2盒
轉左佢今日keep到全日

因為太好用想知佢仲有咩係必買
除左之前強推既遮瑕

買左咩

唇膏

我明丫 pmg matte色係弱d
我睇其他review都係咁

tg我吧！ 第三團計埋你有2個人

Guerlain l’or primer & cleanser
Givenchy mascara & eye liner 買咗銀色eye liner 俾個friend屌我話我成日買垃圾
Pk107

咁都燒到你

pk107第三團仲有3個位
要夾就加我tg報上名來吧

但係shipbao係大陸公司

仲有2個位

一路望你啲cap screen好似同你一齊諗緊買唔買好 痴線
你買咗無理由唔跟機

同埋我淚溝真係深到笑起上嚟好似有兩層眼袋咁

竟然係銀色 如果買少用嘅色 我會唔捨得買咁貴

有無人知邊個品牌/粉底不含礦物油
懷疑自己因爲粉底問題令毛孔阻塞左
做皮膚test差左好多

多謝各位金主

為大家服務係我嘅榮幸

笑咗 一齊腦交戰

覺得化嗰啲好閃嗰啲妝用銀色會幾靚

Miss 左 唯有等咁多位絲review

想買stila嘅liquid eyeshadow
有冇人用過或者有其他類似嘅推介吓

冇用過維C
但用過佢支保濕Gel
冇咩料到 依家天氣都唔夠保濕
好似用完=冇用咁

我有呀
我幾鍾意用 揩少少喺眼皮中間再點開好靚

我都覺得支保濕唔夠咁
有無保濕又唔生暗瘡嘅product 推介

屌好撚柒
成日覺得啲化妝品好似野食咁一盤盤都係叫platter

我都想夾pk107

11:00見咁樣用都好靚

不過真係要小心 如果唔係會跌到周圍都係

我依家用幸福肌油不得你調理露
聽講不再孔慌 保濕過 油不得你
利申：油性暗瘡肌

仲有無團呀
救命呀 好燒

俾眼藥水絲燒到買左envie con, TO Caffine 仲有pk107 魔鬼的化身

想一齊夾免運買shiseido pk107
太燒了
仲有3個名額
有意tg: abbbonj

打算係feelunique買

上個post比大家燒左買guerlain粉底
想問各位用咩工具上妝？
試過用手上會推唔均
用佢送個個cushion 粉卜又變左好低coverage
Btw對我黎講個粉底都係有d乾
同埋連用左幾日出多左黑頭粉刺

想問下絲打嘅enive係喺樂天買
見香港好似冇乜邊到有得買

有冇人知新買既乾粉餅好撚臭可以點算
一買返黎有陣口水咁既味

呢樣真 不過好快樂

人在日本 想問各位絲有冇化妝品護膚品推介
PS pk107已記錄在案

我幫襯ig代購呀168蚊一盒20隻
(係ig search tag: enviecolor1day 就有好多)
諗住試一盒啱心水就係樂天大手購入

好耐之前聽過日本好似冇pk107
不過唔肯定呀

頂勁低能原來我一直講錯左
我係買左evercolor嗰款 係澤尻代言
Envie就係ig search enviecon都搵到代購

我自己d con都多到滿左一個箱

已pm

絲打們購買力好驚人
極速成團

有次重手左男朋友問我眼底點解藍色左

evercolor 你買邊間

反而我果盒唔覺有藍光
要開iphone閃光燈照先見到有少少
不過真係掃完之後漲卜卜 完全無左淚溝
重點係佢跟埋個掃都好好用～

新版冇咗個掃
好驚會用曬 諗梗買唔買多盒

btw 絲打hit pat好勁

星人絲你唔係自己都開左團咩
(琴晚boom一聲勁多絲買, 可能我記錯)

係呀
好燒
睇睇下又想再買
就咁睇已經有4團絲打
好痴線

係咪要趁有折再買定
我驚到時買完真係好用 後悔無買多兩個

驚你走水貨

笑咗 只係幫癡線女人買嘢姐

我一隻眼500
一隻眼450
olen spanish 都好靚
但宜家我冇圖係手
之前戴左2次就唔見左

點解會唔見
我都屌咗款spanish綠色
副con成日un我眼 諗住戴夠兩三個禮拜就換spanish

應該係香港黎台灣中途執行李唔見左
台灣又冇鋪賣
過多2星期返香港買返算
勁靚勁好j
而且我本身眼珠細
佢細到啱啱好出面一圈黑
好鬼妹feel

有冇戴過兩款嘅絲 可以話我知spanish定spanish circle自然啲

冇戴circle
但一睇就知spanish 自然過circle
冇出面一圈
得自己隻眼
好似真既一樣

spanish 1 day grey我囤左4盒

感覺上spanish circle係for 三白眼既人
因為如果本身眼珠細粒, 帶spanish會留白 (我朋友就係咁, 之後佢放埋左一邊冇帶)

我係呢個post出過spanish 1day grey既圖, 你可以搵返黎望下

有冇人用過sabon，感覺如何

如果本身已經有三白就要戴大啲既
好可惜
spanish真係只為改眼珠顏色
冇得放大

四粒自用

係咪諗住掃埋係手同腳

又多左2團

成班痴線婆 笑死我

要過2個星期先入到數join唔join得

我又Join!!!買多粒 我有信心我會中意
唔中意最多掃個鼻當highlight

絲打可唔可以add我
唔識加人

有冇人用過fresh潤唇膏?
諗緊買呢枝好唔好

不了
化學防曬
唔會想用上嘴

恭喜絲打！！！！！

痴線廿幾個絲打一齊買pk107

笑死我

我見仲有絲打想買，但開3 團係咪會收email

雖然唔買得住, 但會上黎追post睇下有咩野燒

仲有狙擊柒頭萍條八婆

真係好好笑 噚日一講今日廿幾個人買咗

要生個健健康康肥肥白白嘅b！！！

邊個講
捉佢打靶
咁其實paraben孕婦一樣用得
因為所有護膚品都有standard limit paraben可以加幾多
係睇你用唔用

因為舊版唔再出
所以係咪都一定要買一件先

記得轉哂物理防曬同戒用膠盒裝既外賣
啲杯用玻璃/陶瓷

上網搵資料見D報導講既
fancl, clarins, fresh....呢D brand
咁真係唔知轉咩好
淨係知唔可以用酸類

一路睇你哋不停開團一路笑

Thanks!!!
我會好好注意

咁快夠人 咁我留翻買

好齊心

開2團收左email公審
又或者佢真係random咁岩抽中我

想快啲試下有幾神奇

生太多粉刺用少少弱酸其實冇乜野
係A酸水楊酸唔用得
記者邊到識
咪又係9up
個brand話自己得就報
因為嚴格黎講得A酸同水楊酸係唔得
外加某幾種精油
但其實人造香料都係塑化劑
香水唔用得(只可以用好快散天然嗰啲)

真係想戒
連洗頭護髮沖涼
屋企抹地嗰枝勁大檸檬/橙味既清潔劑
到洗衫既洗衣柔順劑
全部都要換

暫時我未收到

第3 團，餘下3 名額

第三團笑出聲

全部一齊買

其實我好鍾意小朋友好想快啲生
但係一諗到生bb咁多嘢唔用得又無得扮靚好頭痛
媽媽真係好好

總共係咪第五團

好好笑 仲要個個都一買買幾嚿

我都今次一齊買兩舊

好似係 笑死

買曬feelunique啲貨未
不過feelunique真係幾多嘢買又成日有sale

扮靚其實ok
只要個底用物理防曬礦物粉
然後唔用太香既野都已經得

反而係食/屋企冇留意既用品更加重要

等我親身解釋下

岩岩收到貨果時打開望下, 心諗: 車, pink pink地既碎粉可以有幾神奇啊? (然後就收返埋落紙盒)
第二日身痕想試下有咩幾勁抽, 本身都冇咩期望, 淚溝太深, 處於自我放棄狀態 ...
諗住佢跟埋個掃仔實係好鬼死廢, 點知掃上面又唔吉, 仲要抓粉力唔錯 當我輕輕掃上面既時候發現, 淚溝真係淡左!! 只少淡左一半有多 然後我上埋係法令紋... shit!! 條紋冇左, 係冇左呀!!! 真係好神奇

建議大家小量多次咁用 因為掃左上面真係唔覺有掃到咁

唉 我驚再講落去又燒多幾位絲打買 但真係好好用

想問workbitch絲, 止汗劑, 爽生粉係咪都唔用得
有咩替代品??
而家冬天仲OK, 夏天又冇止汗又冇香水真係唔敢想像....

我冇咩淚溝問題，近排又窮
本身都唔打算買，
諗住收手訓覺算啦
點知訓醒都係比你地燒到

呢個post好邪惡！

未，仲有好多貨等各位絲打買

但係PK107都可以當highlight用

唔係賣廣告

爽身粉用corn starch碎粉代替就得

人地已經燒緊你仲要放多次火
上次話一人一支rouge g相認 今次應該係出街補妝靠pk107相認啦屌

pk107個盒夠薄身, 細袋仔帶出街都好方便

唔洗再燒啦
意志力薄弱嘅我 已經入左團

Workbitch絲打
想問你條眉係用咩畫？好靚

咁我先行告退

上網啲人話shiseido WT905白色嗰塊可以提亮，仲多用途，有冇人用過

咦... Hi ...
你係咪連登絲打？
- 廁所化妝台的相認

有埋個掃勁方便

講堅？ 我而家去睇睇網上d review 先

今日用左viseart nuance + cola pop
好靚啊媽咪
將nuance提升到另一個境界
成個感覺唔同左

已經唔記得
應該abh dip brow+眉粉
不過made in china可能要諗下

呢排試Catrice眉筆
順但好易一塊塊唔均勻
呢個咁勻應該唔係

workbitch絲想問問你嘅abh dipbrow係咩色號超靚

Feelunique應該諗緊發生咩事

防曬之後用佢

琴日有絲打cap左
5370 in stock
唔知今日淨返幾多呢

買面定買身先？ 好昜跌曬啲錢係入面 真係好正

我都係用防曬先

一開始見到眼藥水絲推一推已經勁心急係公司做緊野都用手機落單
利申 重度淚溝人士

我想join呀絲打
我tg: mstako

我有啊 麻煩tg 我

冇呀

成團啦

大淚溝都諗過買pk107，後尾去咗做醫美……
而家又有少少燒

dark brown
冇特別漂頭髮既香港女仔應該都係dark brown

香港區搶購熱潮

我用Kate但我冇留意係咪mic
或者可以留意下Benefit

好想快啲收到

身~磨砂嗰啲

講開shiseido, 我覺得佢支wrinklelift眼霜又係勁好用
上次大陸同事落黎香港，掃左10幾支返去
燒到我都買左支
我眼下面有一兩條細紋，用左佢一個月係覺得佢減淡到d
但又未至於勁到冇左
同埋佢唔算好笠，但有維a所以只可以夜晚用到

佢新出個唇膏系列又係勁好用
anessa金色果支防曬又係我最愛
去泰國勁曬都唔黑，又防汗
不過我平時比較鍾意dermacept果支多d

in shiseido we trust

唇膏咩色靚？

koji夾夾好用, 另外我會買隻細細隻淨係for眼頭眼尾既夾夾
sasa買到

btw想燒絲打你買睫毛增長
見你根基唔差, 如果再增長埋就perfect池

心急好想快啲買到pk107
於是去左carousell搵 即日交收埋
正到 法令紋都work

Kate 有隻夜用睫毛精華
有冇絲打用過？

用緊啊
上個post有些牙過

最新出唇膏系列嘅包裝都好靚, 想買支方管唇膏好耐
但係啲色又唔係好特別，燒唔中

淨係好耐以前試過dhc 不過當時無乜恒心日日搽
有朋友用過一枝成400蚊得3ml嘅睫毛精華
唔記得牌子名 係歐美野 個盒好似桃紅色
睇住佢d又短又稀疏嘅毛變長變密
效果勁明顯
不過真係幾貴下
有無d入門級介紹下

追返先

絲打快手到
好期待添

身果個真心正 之前已經力推左次
面果個可以買死海2in1果 夠曬用
我係聖誕買set買左3千蚊

今日終於有時間去Tom Ford睇下啲眼影
上網見到leopard sun無哂貨 以為香港都唔方有
點知有 仲要一swatch 心動了
之後試埋honeymoon, disco dust, golden mink
除左disco dust 另外三盒都想要哂

15 搞手只求打個和

入門級就canmake lash serum $72
scalp-d 睫毛精華 around 150-170
真係會長咗
不過其實the ordinary buffet 搽埋睫毛位都有d效果

快啲買啦
畀各位絲打燒咗咁耐 我都已經買咗honeymoon

痴線平過miniso d化妝品

我覺得佢枝抗痘膠同杏仁酸最好用
最新出左抗痘乳液諗住下次補貨順便試雷睇睇
玻尿酸膠太貴買唔落手 (窮撚)

我呢幾日乾燥有用埋minon乳液 雙面正常量 T字位薄塗都OK唔會乾到緊繃

俾你地燒到hum hum聲
但見到上面好似成曬團 所以自己搞一團
請問有冇絲想一齊夾？我預有3個位
有興趣請tg我

漏咗講係pk107

新東宇智波鼬需要PK107
已pm

222 ginza red好正呀，佢係有dd橙既紅
如果有重要場合/party搽都好正

我都有粒紫色 但諗唔到點用
最近發現當highlight 用 輕輕掃係眼底

同埋佢$40中期開始唔support international shipping

唔夠半個鐘就full曬 仲有4個絲入唔到團

呢種上眼蓋一定唔掂
一係要上哂eye base同濕上

可以試下化冷色調既時候化係下眼後3分1到3分2既位
應該易carry啲

我就快笑死
pk107算唔算史上呢個po最大引起火燭既化妝品
最後可以統計下有幾多人買左

等我仲以為有得買添

呢排轉天氣又夜訓爆左好多暗粒 依加變左好似暗瘡印咁既野 自己皮膚又好易敏感 想問下各位有冇咩產品好推介 又可以係萬寧買到
唔該各位

開左有無10團
仲未計我呢d無join團自己買嘅人

可以憑pk107出街認人了 誇過Guerlain 唇膏

同問仲有冇pk107團

大家加埋應該開左有10團

仲有冇pk107團

我開左2團已收信，但我照落第3張單
如開2 團要記得覆email

其實我仲想買埋WT905

下次出街掛住盒pk107係心口相認

原來你都係被選中既細路

「勿助長代購勿提L’Oréal group」化妝品護膚品 暨 pk107合購討論

睇黎好多絲打備受淚溝困擾

哩度wt905召集處
會唔會真係開到一團

同是天涯淪落人，日後係各大商場見到pk107 我就知係大家黎

係咪我係同一間鋪一日簽幾次，連銀行都send msg 問係咪我簽卡

其實我唔算好嚴重
純粹係跟風狗見大家買得咁開心我又買

笑死 真係勁誇

有冇絲打試過買colourpop好似第一同第三粒咁既樣 正常應該所有都好似第二粒咁？

有啊 應該係乾左 縮埋左一舊

一塊pk107令好多潛伏係呢個post多時既絲打上晒水包括我
謹慎消費者我都好想衝動消費下

乾咗會唔會影響使用

我都係
但我無淚溝

請問muji啲爽膚水買唔買得過

我都想買 有冇絲打一齊夾

會有影響 但有人話放佢係浴室幾日/ 搵個密實袋噴d 水入去再打開蓋放入去封住幾日會有好轉

我都想買

d大陸人話加油會改變佢個質感 睇個人喜好點整

一盒pk107發現到連登係有好多絲打

遲啲真係可以拎住盒pk107相認

我都忍唔住今日喺carousel 買咗pk107仲即日交收埋，搽法令紋位真係迅間消失

不過我想問新開係咪無乜藍光

藍光要用iphone閃光燈照落去先見到 唔明顯嫁

唔該晒絲打，多謝你推介

pk107應該係最短時間內燒到最多絲打

我都係
對上一次比絲打們燒到嘅係 clinique 買二送一cheek pop，買完真係番唔到轉頭，粉質細緻顏色靚又持久，仲要一粒都有排用 自此之後我就驚覺呢個 post 真係好危險，壓力大想消費個期真係唔敢撳入黎
自細有鼻敏感淚溝一定消唔走，好期待上面後嘅效果 到時再包膠
再次多謝藥水絲幫手開團

呢層就真係唔太清楚，我冇試過

其實幾好
唔會乜都唔理有錢收就算

nude pop 一生最愛 hit pan到就快用完掉得啦

我都見到好多台妹話有藍光 但係我肉眼見唔到
唔通真係要用到咁上下先有？

999勁靚

我去鋪頭試左上手 999仲帶微珠光
好彩我好理性忍得住

睇緊sf
已經忍唔住加咗落cart

我等到月尾有錢淨先買
岩岩買左pk107 無錢了

遲左半日無追post
Miss左pk107團
想問仲有無絲打夾

我想夾呀 仲想買WT905

本身都唔諗住買
但追追下post搞到我啱啱買左

等大家review wt905

被燒到pk107
想問吓喺carousell買咗嘅絲打
你地係買店主得一粒嗰d 定係買有大量嗰d
因為見大量嗰d平d 但又驚驚地

可能見太多人買

我買左粒$220 單粒賣
應該係普通獨立賣家

而家人在日本 咁多位絲打有無野推薦
護膚/化妝野都得

我買咗210，係店主得一粒存貨，應該唔會假啩

應該係啦
我同d frds拖延症發作 拖到今朝諗住落單就冇咗 仆街

Pk107有假貨！
小心購買！ 可以google就搵到對比圖

Why not both

笑死 但我無淚溝
喂呀你地夠喇 去旅行買唔到野都要睇下你地有咩燒
燒到我著左
上網買仲平過落sephora

以後出街拎住盒pk107相認
我一諗起就忍唔到笑
諗定個暗號 見到人地拎住盒pk107就嗌 團購！
佢應你姐係連登絲打 哈哈哈哈

一樣
尋晚加咗兩樣嘢入購物車又未夠£75，今朝想再睇發現變返原價，失去理智去carousell買咗

交收前睇過真假對比圖應該係真嘅

你同我一樣
我又係加左野係購物車，差少少夠75
諗住今朝再慢慢搵野買，點知就無左優惠
所以去左carousell買

想問下二十頭用 vitamin a 會唔會太早
用緊幸福肌啲product好左好多 唯一問題係左面胭脂個位keep住出粉刺白頭 係咪因為皮膚太薄先至咁
維他命a有無效

大家睇開邊個YouTuber 睇開大佬甜er 其他都好賣廣告feel 一係本身好靚 化唔化都靚

有個台灣youtuber叫astor我覺得幾好
會教一d技巧上嘅野 講野節奏啱我口味
好怕睇d長氣片

九成youtuber本身皮膚就勁好
有時教d咩清透光澤水光零粉感xyz妝容
原來秘訣就係淨係用concealer 唔用粉底
或者用鼻屎咁細粒粉底
叫我呢d多瑕疵嘅人情何以堪

鼻屎咁細粒粉底 好撚中 次次都失望咁上一頁
一係個youtuber就係好多瑕疵 敎d咩無瑕底妝 然後見到佢嘅秘訣就係好似油牆咁用勁多粉底concealer 多到真人睇應該好恐怖嗰種

我最後一轉black friday 買既都未收到
你試下fb msg 問下佢 佢會答你幾時寄出 然後計返夠30日再搵佢幫手

好 唔該絲打

唔加密 警惕所有想係Sephora Hk買野嘅人

佢唔知做乜野冇出到貨 同Aramex都係廢
明明仲有stock 但呢家話退錢落我信用卡或者比credit voucher我
我唔撚想再幫襯你呀 淨係想要返我買咗嘅野

收到 all night long

啱啱上咗手，有幾格閃啲粉好大粒好粗
反而 matte 色幾滑

沒有太早 只有太遲

生左粒大瘡 用左benzoperoxide之後紅左一達
點樣可以快啲消左佢

新手想知有冇咩胭脂係自然啲架
最好就係平平地

我都係sf 40$個陣買左
見佢大地色幾實用咁

要置頂

我都諗緊買唔買
佢啲色同PMG metalmorphosis有啲似 都係黃黃橙橙咁
最近用metalmorphosis開心使用

唔該晒
Btw胭脂水係咪會自然啲啊🙌🏼

我諗多一陣先
我通常見佢low in stock 就開始忍唔住

今日先因為見到枝香水only 3 available 忍唔住買咗

因為我自己好少化全妝 所以怕粉狀會好怪

粉狀唔會啊 起碼易handle d 貴少少Clinique 花花胭脂都唔錯

去左門市諗住睇下#10
竟然仲有最後一盒pk107 無諗過就即刻買左
比你地燒著晒

Miss左前面既團，決定用集運買！

賣緊幾錢

我都係 同埋都同sunset有啲似咁

係 完全就係sunset嘅色嚟
如果我未買過tom ford就一定買 但係我已經有三盒所以仲諗緊

我30/12買，宜家仲係preparing to ship
絲打你幾時落單？

我未買過Tom Ford 但近呢幾個月買太多呢類色眼影
反而決定左買honeymoon同golden mink
睇緊仲有咩買 買黎比自己過新年同生日

260

Golden mink 係實用 唔洗諗都化得靚

買喇 2019hit色呀

俾你燒返一次
諗多陣先 聽朝仲想要就買

宜家咪聽朝囉
唉 澳洲買唔到野都想上sf要盒honeymoon

去行mecca囉
好似都多嘢買

利申 未去過

想問下有無系sephora hk買野比較成功的經驗？

想試下drunk elephant，但其他網都唔送香港，難得見到sephora hk有，但之前好似見好多絲打買野送貨都有問題，好驚

即刻搵 有tatcha

買過3次無問題
一星期左右收到

有咩好用？ 去睇下先

唔該曬！ 咁我買啦！

絲打正字ok？
係

我之前係sephora hk買過野
10月尾既事，好正常啊冇問題

喺

26號買，佢寫shipped，但冇tracking
我淨係想買Drunk elephant
狗也不屌Sephora HK

你係咪係app睇？要電腦版先睇到tracking

已經問咗cs 佢地話冇ship到
只可以退錢比我 同埋我買嘅野已經冇晒貨

Sephora最近做咩 好似比平時仲出得更多錯

香港既好多一紅就賣曬廣告 特別係個2姊妹 記得佢介紹隻新泡泡洗面 咩好好用好潤好多泡 買完試冇咩泡 過幾個月後仲停埋產

放底左百幾蚊澳紙 本身太多簡唔到 想走
但見到有野減價 再拎去比錢中途通常都有好多野吸引你

覺得呢個橙金色好靚
有無平d既眼影係相似
睇Canmake 16 excel五色個隻都有金色
但橙色個到又唔係好似咁

Kate 有款中圖有個圓形果隻都有橙色 可以睇下

lm 我都想知

屌我都係，12月29號買到而家都未出貨，唔知搞乜撚 火都黎

個妝好靚呀
可唔可以share原片link

想知x2

我都睇左 同問

覺得佢人靚點化都靚

有冇圖

岩岩沖左涼 聽日影
定你想要盒野既圖

上面

想問大家有冇粉餅推介?
(唔想用氣墊驚多箘)
之前用緊za乾淨兩用想轉下

covermark打手進場
一年四季草本粉餅

近期最愛係雪肌精cc粉餅
個撲仲要幾舒服

用緊 油眼唔溶又幾翹
不過好難買

用緊addiction粉餅，我混乾最凍嗰幾日用都唔乾，遮毛孔同持久度唔錯，不過未到夏天唔知控油點

我一年四季老lx

*都

LX都好正
遮暇度高又持久

不過色號太少 用MN00太白 10暗沉時又太黃

草本即係邊隻？
唔見有

亮肌精華粉底

下次去試下先
保唔保濕？
用緊LX 冬天有啲乾

草本好似仲乾過lx
絲打可以試下雪肌精粉餅 色號仲多d
不過我次次用完都好似有d致粉刺 搞到我唔敢用

我以為有精華呢個字會保濕啲添

係咪我老婆結衣BB果塊
之前好想入手 不過睇台妹有人話生粉刺就滅火了
好怕買完致粉刺 最後只可以擺係度

草本怕太乾可以濕擦

係呀 個盒真係好好j 用完應該都唔回購
其實佢妝感同持久度都幾好 同brand用過eprisoxxx都冇事

咪叫左好多次叫你地唔好買 係都有絲打要試

佢d嘢好古怪
幫襯佢即是搵自己麻煩

見佢上咗DE 諗住唔使轉運方便d先幫襯佢

我買果間係平時轉賣自己唔岩用既野黎既 我睇返樓上絲打既真假對比見到似真既就買啦

無事還好
出左事真係gg 麻煩到極點

推一推

遮豆印同黑眼圈有咩推介
最好唔乾同long lasting
諗緊Nars定Urban decay好
有冇人用過

平平地canmake已夠好夠用

我自己用緊C12色號, 聽聞係ipsa平價版 (未用過ipsa)
用黎遮黑眼圈好方便, 用完橙色調色再用黃色提亮
我用落唔乾, 唔會現乾紋, keep到全日唔會甩妝

重點係上完碎粉定妝之後掃返少少pk107就冇眼袋同淚溝

Thanks!!!其實我都有一盒不過見太乾就收埋冇用到

UD L’Oréal group

我自己用落唔乾 已經用晒要買第2盒
你可以試下掃上手背warm up左先印上眼?

唔好意思

可以試下

d人話canmake好乾 excel又好d

每個人感覺都唔同 最緊要搵自己既真愛

我係遮左黑眼圈先上cushion, 可能咁樣冇咁乾

正常都係呢個次序 否則眼圈會好明顯

人在台灣
想問絲打有無買控油base既牌子/其他化妝護膚品推介？

暫時都係想買1028 眼線，睫毛液，落妝
廣源良mask&con咁上下

1028 超吸油蜜粉唔錯
細細一盒帶出街補妝夠方便

如果用開MJ mascara可以大手入貨, 因為MJ係香港收左皮

盒粉餅我都用過！係幾好用
但最近買左mac next to nothing
無藉口買粉餅

轉左用innisfree礦物控油碎粉 發覺仲好用
仲可以拍少少係出左油既頭髮上面, 好似洗完頭一樣咁爽晒

順手分享下 帶去旅行既化妝品

唔逐一講哂所有化妝品，講下其中我特別鐘意既野

粉底係之前被絲打們燒既gurerlain粉底！
我用落好似都無太黃既問題
（我不是白底）

Sofina long keep base是用過最好用既base
控油一流！

Colourpop highlight係showtime
但暫時我都無咩特別感覺

Mac next to nothing粉餅用黎定妝同補妝都好用
岩混油肌用
同埋上面唔會粉感好重

Excel眼影真係超易用 點用都唔會死 又自然

Innisfree 新出crossover toy story系列lip balm都正
好夠潤 同埋個色又夠顯色 同埋以有色潤唇膏黎講都夠持久
個人覺得巴斯個色靚過胡迪
胡迪係橙紅色，巴斯就玫紅色
後暫隻色自然+後生點
（呢個真係必買！）

yo 絲打Innisfree lip balm黃色我都用完2支

我以前用開innisfree
後來試用skinfood蜜桃碎粉覺得skinfood好用點

如果以控油我覺得skinfood&1028好用過innisfree

做開cd rom
見早幾日講開pk107就俾你地燒着左
去左二手app心驚膽顫咁搵二手

我之前都去咗轉韓國，果時唔知Clio，好彩都買咗少少野返黎 真心唔錯

多謝絲打! 下一盒試下用skinfood先 咁岩innisfree就快用完
不過我唔係大油雞, innisfree上面都有少少乾

btw mac prime and prep powder都好好用
用黎set眼底一流

可能你開團又會有絲john

覆返絲打 我影極都影唔到個效果 等我試多幾個環境先

lunasol 2019年情人節限定眼影+唇膏

以前有用開canmake近年轉左用addiction 都係三色遮瑕覺得唔錯 唔乾又夠遮 已hit pan

個眼影好靚 個盒都好靚

買左了 睇相睇實物都應該係真既

有冇用過excel個盒
心思思唔知買excel定canmake好

好靚 唔知hk有冇

我今日係台中見到
仲要有8折
但個眼影太深色

樓上拖羅絲
我都有by terry呢個palette
但係我買錯色 依家都少用

不過by terry啲嘢唔平 呢盒一盒有曬咁多嘢算好抵

By terry啲野真係貴
但佢碎粉真係好好用 用完會唔想落妝

粉底遮瑕碎粉唇膏

呢盒by terry 我大地包同呢盒粉色都有買
我反而用左一次就放左係度
(可能太大盒放左係底）

佢好實用但唔知點解每朝都唔特別想用佢
等我自己swatch下自燃下

之前唔識By terry 見到呢盒野三百幾

拖羅絲 想問下by terry 你係咩網買
定Sf 係最平喇

excel 好用
唔乾
但好潤又講唔上
值得一用既

By terry 呢盒dun designer palette 個樣望落好悶，我自己好興奮咁買完淨係用過一次

頭先swatch完，真係不得了，原來啲粉質咁靚，珠光勁細緻
重點係個palette勁實用，完全係可以拎來完成一個妝
我買左 5 號happy chic 同6 號happy sun
頭先有絲swatch 左happy chic, 咁我就swatch 埋happy sun

左上可以做highlight, 右上可以畫到眉，右中可以做鼻影，右下係啲土橙色既胭脂色，
成個仲可以做到眼妝，打亮到眼尾加深色都有齊

我已經放定係枱頭迫自己聽朝用

好正！！！！

係喎醒唔起可以用埋做眼影
早知買埋06
by Terry打手
其實佢有有盒好多五顏六色既眼影都好想買
等減價先

見有絲swatch我都swatch下
雖然我買錯色但係佢啲粉質係好
我一路swatch一路諗胭脂嗰三格究竟有咩人可以用到

打手

頂我鍾意嗰三格胭脂喎！
左下應該好似Clinique pansy pop會顯白

呢張好似清啲
左下係第三隻色
佢實物係好螢光嘅粉紅色 我carry唔到
反而我覺得最易襯係第二隻色 搞到我聽日都想再試下用
呢盒係tan & flash cruise

唔急

嗰個應該係我
我有時會化誇張胭脂

但係佢粉質係超好

想問下feel unique 係用咩公司寄野
入官網想睇tracking 但入唔到 佢又無寫咩公司

DPEXDeliver
到咗香港之後會send msg俾你叫你打俾佢約時間送 好似係

你試下上面，我覺得應該真係冇想象中咁差

好我聽日試下

覺得呢啲色好啱tanned skin同黑人女仔
或者輕手搽嘅日系妝應該都幾好睇

你又出現了
好耐無見你講嘢

等我聽日試下
不過呢盒係我唯一一盒contour / shading

窮J絲記得我好感動
聖誕洗錢洗得太多唔敢入黎好驚俾你地燒著
本身燒燒地想買pk107諗諗下都係忍左手 還掂又唔夠free shipping

好多都記得
聖誕禮物新年禮物情人節禮物 無人買禮物俾我我就自己買俾自己！

唇膏係pk308
胭脂係01號色

胭脂實物好靚

究竟咩眼線筆畫內眼線先會唔甩得咁快
我買咗clio, dejavu綠色嗰支膠筆, moteliner
畫完兩三個鐘已經甩到 用紙巾抹下眼線位會抹到好深色
聽人講畫之前上碎粉響眼線位會keep耐啲
但我試過冇用

絲打可以試下nars larger than life long-wear eyeliner
勁易畫，又實色，對於我嚟講好持久
但我唔係油眼

直接去紋內眼線一了百了
Loveliner同dolly wink好似都幾多人推

ZA gel eyeliner

Dolly wink 紅色防水個支勁甩！
Love liner 我覺得麻麻地
但眼線又係好個人 要試
我係香港用多數眼尾甩 但去旅行完全無問題
12個鐘都係同岩岩化妝一樣

我用canmake eye base>碎粉>眼影>moteliner
咁樣係最持久
就咁用上面4樣其中2樣都好快溶
但4樣用晒就可以hold成日

竟然咁抵
利申台中jj
不過個outlet係幾遠

kat von d tattoo liner 好用

香港太潮濕 咩妝都花

有冇用過lumielina 係咪真係咁正
想買lumielina定都係ghd好

反而dolly wink 眼線液我完全冇甩過 (外眼線)
試過帶妝超過20個鐘同喊完都冇事
岩岩開始化妝用到呢家不斷回購, 用左7年

Sephora 都見到有 有好多款 tattoo好似得一款？
但買左tarte set 有隻貓貓眼線筆所以無再買

無錯 可能我都算少少油眼

定係大家有冇啲咩好嘅直髮夾推介

基本上Ghd冇得輸

被大家燒返pk107
即刻係冷宮搵返佢出黎
之前都只係highlight 鼻樑
覺得無咩特別
估唔到佢對淚溝咁有用

係咪A字頭個間

想知道M絲去邊到旅行要控油
去東南亞係咪幾月都預會熱到仆街好啲？
利申 下個月去新加坡

係呀

咦～咁我真係唔知佢唔係隻隻色都made in Italy喎，因間睇下先

因為我本身係冬天t字位都會出油
同埋我呢幾日去台中都唔多似冬天
加上我用開枝sofina就快用完
所以想問下台灣有無咩抵買控油base

琴日行過apm間shiseido見仲有幾盒pk107
未買既絲打狗衝啦

我叫佢影啲包裝比我睇
佢影個張完全分唔到真假
睇唔到絲打之前真假圖對比啲細節

可能我單眼皮太重 搞到啲睫毛翹唔起
用過canmake kate ettusais mascara base都係dup落去

唔包順豐喎
要到付
不過條友應該賣真貨既 睇埋佢賣d野
應該外國大量入貨先咁平

各位想訂pk107既絲打, 唔好再tg我了
2團同行9人已經出左貨
如果你地有興趣可以再同其他絲打自己組團/門市買

大家睇開咩beauty youtuber?
想搵啲亞洲人，但又唔想要韓國果啲妝

我盒pk107都係冷宮 但唔覺修飾到淚溝

Aritaum fixer我都有用 都係dup

成日心思思想電 但怕傷毛甩毛

Hiddie!

我果啲都係韓國製 ，第日買時再留意下先

用waterproof forumla既mascara ?
聽聞會冇咁易dup

有時懶我都會就咁搽fixer
電我唔得 因為捽開眼

有無絲用過m8 mask
同fd夾左兩塊 但早兩頁有絲打討論過 驚你類固醇啲野
佢啲功效寫到好多元化咁
想知暗瘡肌用會唔會潤到爆晒瘡

用過既絲打可唔可以分享下

利申 暗瘡油雞 但有時化妝塊面會甩皮

冇用過 但有fd用梗
佢早1,2年暗瘡都爆得好勁 聲稱用咗m8 mask皮膚越嚟越好
我都睇到佢皮膚係好咗嘅 但唔肯定係咪完全關m8事
因為佢好似其他skincare都有轉

想買d護膚野比女朋友 淨係識男仔牌子邊隻好用
佢好似係混合性，唔熟女仔野，有冇話邊隻牌子冇死

我都覺，仲要化完眼底望落感覺好乾
果然係蜜糖毒藥論

今日咁啱係觀塘 去左apm問 佢話無哂pk107

同你女朋友行街，佢睇岩果時你比錢咪得囉

唔出奇 上面絲打冇加密到 可能cdrom都見到就買咗了

咁樣最好 又唔怕買錯 你又可以威下

有無用過by terry既碎粉餅
想買個出街定妝用

自從前幾日曬黑左 手腳就一去不復返
有冇絲打試過打美白針
知唔知邊間好同埋過程係點 大約幾錢
聽人講要忍尿
好驚去咗啲唔穩陣嘅

我前日已經去左apm問，當時個ba話冇貨
唔知係咪見我窮撚樣 所以唔賣比我

[心得]pat mcgrath三種口味三色內餡三地鼠打亮

疊加三層好靚

其實可以自己上網google下
呢啲咩咩精華咩咩mask, 吹到又日本韓國法國咁
永遠只係得中文result
唔係hktvmall就d 垃圾網店
盒嘢仲要唔平 連官網都無個睇下
都唔知係咩牌子嚟 出咗事有無保障都唔知
送都唔會用

等我試下

買咗呢個仲未認真用過

想知會唔會好rich + 1
同埋有無用過Cs12 mask

淨係google牌子名得中文result已經知咩事
再睇全部都係有讚無彈就更加可疑

我都買左.但HIGHTLIGHT你地會用咩掃上..我覺得宜家個掃上完有D差

我枝kiss me應該係waterproof

你通常hold到幾耐呀？

好想買

好吸引

同之前嗰盒好似

之前睇過有c 打po clio 眼影
但我睇左幾間屈人寺都係無眼影
請問香港邊度有眼影賣

九龍灣個間見過有

應該係三井outlet
近機場同高美濕地

咁多絲打鍾意tf honeymoon
上眼一啲都唔紅 變哂啡色
我要畫啡用golden mink好過

九龍灣邊度？

個粉質同閃靚
好似仲有得nude dip係一樣粉質
我酒紅用開clinique cola pop
其他牌子好少有靚同出色既酒紅色

屈臣氏之前都見過

德福個間

屯門友表示全部都好吊腳

粉質上眼感覺同goldn mink差不多 我覺得gm2格閃仲靚
酒紅我試過n個牌子都係睇落/上手紅但上眼變啡
huda 9宮格就真係what u see is what u get
酒紅眼妝我一定用huda

係啊！但我個日去覺得舖頭入面既野麻麻
係化妝品（我買個間好細間）同買bra d款都ok
其他都一般

佢好似MIC ?
而且太多tea 抄indie所以唔會考慮Huda
諗起Jstar燒哂佢堆huda
而且clinique係少有我唔會敏感既formula

你冇買到可以再swatch下honeymoon/nude dip同golden mink既分別
成個formula都唔同
honeymoon完全係weightless Crosspolymer
其他耐啲既係Talc+Corn Starch，幾滑都係有重量
不過Matte就會靚啲

隻閃係subtle得黎好貴既感覺
如果要blinding根本連Golden Mink都唔會買
PMG/ND好過TF好多

btw講起formula
ND既matte都係Talc+Corn Starch
PMG matte廢啲，係因為佢既Matte用polymer(PTFE) + Talc
冇corn starch啲matte會blend得7啲

聽好多台灣人去完又直出走人
太多人逼唔到入去
遲啲少啲人我先去𥄫𥄫

我早2日平日晏就去都唔多人
行得幾舒服

用過estee lauder隻抗藍光眼霜同bioderma eye gel都好似冇料到咁 大家有咩眼霜推介 好多乾紋

我俾咁少錢唔會要求佢產地
平又產地好（如zoeva）只係bonus
如MIC但有嚴格QC 個人覺得唔係問題
你話我俾緊pmg咁既價又mic就話條氣唔順姐

hm同gm2盒我都有 仲曾有過盒titanum smoke
formula摸落係有分別 但我係話「上眼感覺」唔大分別

閃色我係用tf自己比
hm上眼個bling subtle到我都唔記得佢係bling
當然佢4色一摸就知係貴野
我係半個tf es盲粉 但hm既表現我係失望既
一盒酒紅盤但發色唔紅 我覺得唔合格
接受到發色係啡既絲打 照買也可

MIC我只會expect係drugstore到見到
而且人品問題 bakery單野
同呢個po點解唔買loreal, 有人拒買kvd
都係有相似原因

我冇其他tf眼影所以上眼感覺我唔知
但如果用ND比都覺得好明顯
Honeymoon個formula係輕好多
可能我研究formula好著重呢啲細節

而且TF一直都唔係俾你坐低半個鐘化個出色dramatic既眼妝
而係俾你用手指甚至佢本身個垃圾掃化幾下已經好靚daily既眼妝
要metallic要閃要出色一開始就唔會諗TF
講真作為濃妝撚TF嗰堆earthtone淺色到我連swatch既慾望都冇
但honeymoon深色得黎直頭唔洗blend就=我用其他深色眼影blend左半分鐘既效果

佢粒酒紅係唔出色
但用黎做出色酒紅(eg cola pop)既transition shade係又靚又快
如果唔係淨用cola pop可能要blend 2-3分鐘
我冇咁多時間朝朝坐係到blend 10分鐘眼影

姐係其實你唔係一個著重眼影發色既人
睇落紅但搽上去係啡，所以你平時係當佢啡色咁用？

其實你可以追返po
我大把出色既眼妝po過係到
唔想追俾2張你
一開始我推honeymoon 已經講過佢粒酒紅上眼係唔紅，極其量係偏warm tone棕紅色
但佢個formula係好正
我係市面上其他牌子從來冇見過
亦都因為咁佢易blend但唔會係press pigment咁出色
但又未去到日系透明感咁重

而且honeymoon唔係sparkle係shimmer
你唔會走去西餐廳要碗干炒牛河
唔會去PMG到搵日系眼影盤
Same logic

我唔會走去西餐廳要干炒牛河既咁
姐係要酒紅色眼影既人都唔應該買honeymoon，因為作為酒紅色眼影黎講佢失職，佢show唔到酒紅出黎，咁就好似外表係干炒牛河但實質食落係星州炒米咁

你有冇上完eye primer再濕上
其實咁上係會變酒紅
如果你咁追求佢個酒紅的話
只係我用tf永遠係為左快
唔會咁多時間上

係咪你想要既酒紅呢

我同意佢formula係正呀
只不過我係想提醒因為「色」而買佢既絲打
唔好expect佢出到紅tone 如果係為左隻色而買會好失望
身為tf es死忠既我唔想絲打對佢有壞印象
始終唔係好多人係買佢黎做transition colour

兩位靚女絲打唔好嘈啦 兩個focus 既野都唔同
一個想要酒紅既買咗honeymoon 唔太滿意佢原來係啡 又覺得上眼粉質分別唔大 同埋絲打鍾意閃d 既眼影

一個覺得個粉質同formula好正 知道佢唔係酒紅色又覺得幾鍾意佢既色 閃唔閃對佢黎講唔係重點

你地想要既野都唔同 點嘈都唔會有共識

總之Tom ford honeymoon 唔係酒紅眼影而係啡色眼影 但粉質好 易blend 閃粉比較低調 睇下各位鍾意d 咩而決定買唔買啦

朗豪坊對面好大間萬寧有啊

我上面好似已經講左幾次
每次都係話佢formula正朝早趕時間一流
但唔會係ig makeup嗰種咁出色

如果仲有絲打未見到既咁再推下
可能會有一堆新手唔識分眼影既pigment程度/唔識濕上搞到失望左

我都明白另一位絲打既
我啱啱買頭幾日都係覺得佢唔出色
但之後日日忙到冇得再坐係到化一個鐘妝blend眼影
用落先知佢幾正
搵埋formula覺得佢仲正

不過講多句
如果想要出色既眼影除左Mac/MUFE(仲有ud既)
冇一個香港既專櫃牌子係做到
我覺得所有想入手新眼影既絲打都可以記住呢個先
咁就唔驚買錯唔係心目中想要既野

你個盒有無濕過水？有無變到質？
其實顯唔顯色唔緊要既，日系都唔顯色架，係第二種靚，但起碼要係個隻色囉，姐係買酒紅色緊係期望佢係酒紅色，無論佢透色定實色
不過原來你地都係當啡色咁用，我仲以為只係個別問題，原來盒盒都係出黎啡色的

我唔係覺得佢唔出色喎⋯⋯係唔「紅色」
要我濕掃上 縮短盒6舊水既眼影壽命 我接受唔到
而且我用過幾隻primer都於事無補
所以以「顏色」計 佢絕對失職
酒紅系眼影好多brand都有呢個問題
貴既tf都係咁 盲粉如我係失望

tf既眼影盒盒都可濃可淡 formula好正
我自己都係走偏歐美路線眼妝既 就算走日系路線既絲打都可以用
tf打手

點解濕水會變質
不嬲TF都標榜係乾濕兩用
咁其實TF全部色上眼都同睇上去唔同
就算PMG唔濕上一樣係
你Blend鬆左就已經唔係嗰隻色
真係想同睇落去係個盤入面一樣色一定係濕上+packing brush

捽眼唔電得架咩？

我個陣好失望 仲以為個淚溝終於有救

我就係有3盒tf唔同formula都有先話honeymoon特別衰 其餘2盒只能乾用的都係輕鬆無乜色差
雖然話乾濕兩用 但掂過水加埋香港潮濕天氣
點都增加發霉機會
都係果句啦 hm唔紅係事實 唔介意真係可以買

下睫毛我用mote 有一款個頭好細

酒紅真係好難搵
好多望落啱心水既酒紅上到眼就另一回事
到依家都未搵到心目中想要既酒紅

夾兩下就得已經好方便
我夾幾十下都未翹到

其實我覺得mac既眼影唔好用

濕唔濕用個壽命都唔會差幾多
你掃有來回掂隻眼同眼影
嚴格黎講已經係污染左
而且濕完佢又會乾返，眼影本身又乾既冇乜養分
講真皮膚上既細菌多過眼影幾千幾萬倍(讀左1個sem既Dermatopathology叫做知道下 )
睫毛仲會有寄生蟲
唔濕用真係除左pressed pigment要blend好耐之外冇一盒眼影做到實色

而且好多牌子酒紅色唔敢做到好出色係因為其實好多人對紅色pigment係會敏感(利申其中一個)
出色既紅色pigment最多人用既Red 40 lake/carmine其實有好多接觸性皮膚炎既報告
所以好多大牌唔想有人搵佢地負責敏感問題，寧願唔出pigment太重既紅色
當然絲打你用Huda冇事咪繼續用
只係大牌都有大牌既考量，而且10個有8個都係闊太客既TF又點會為2個後生想玩色既客而打爛招牌

捽幾次乜都冇啦

我想問下tf 你最中意邊盒

利串買左Nude Dip 唔中意

Workbitch 絲打我想問用完維他命a之後可唔可以用幸福肌不再孔慌 加lotion
因為枝野話要搽cream 但我而家啲天氣唔太需要搽
維他命a好似好多注意事項想問清楚啲
唔該曬

TF其他色咁淺點睇到有冇色差
真係好奇一問 因為我成日覺得earthtone上眼係睇唔出有分別
所以我永遠唔會用眼影盤既啡色做主tone
就算睇swatch甚至上埋眼既試色我都睇唔到有分別
好似Disco dust, Golden mink, Nude dip一上眼好似就冇分別咁

或者可以試下bare minerals well rested(粉)
我覺得都幾work做brightening

真心可以去swatch下cola pop睇下
冬天做埋胭脂
夾返個眼妝
呢個眼尾位我係用cola pop畫

好patchy
要正常眼妝真係要blend半個鐘

你係用咩Vit A？cream定serum?
其實唔多建議一齊搽，因為唔會知有邊個成份可能會有反應
夜晚用A 朝早不再孔慌好似會好啲

精華呀
我睇張麗卿篇文佢話抗氧化美白抗痘既產品都可以用

咁如果夜晚 洗面>維他命A>幸福肌奇蹟lotion 咁樣有冇問題
如果唔得我就用Clinique 黃油

Mac 正就唔係話好正
但顯色度整體都ok好呀

篇文係講醫生開既A，唔係護膚品
就咁睇應該還好，都係molecules大既成份唔算多成份
奇蹟面霜可以用 真係乾先加不再孔慌

workbitch 絲 想問你對con 咩牌子
我搵左好耐混血con 都無野岩心水
你個對好靚

咪就係皮膚有菌 你hi落盒眼影 原本佢乾就冇乜機會俾細菌滋生 有濕過水就唔同啦 已經係favour佢 就算你吹乾先收 係乾既過程中都會有機會令霉菌落腳

其實我講黎講去都只係想同其他絲打講
hm呢唔係紅色眼影 為色而買佢一定失望
講緊係下面2格都唔紅
我唔係話要實色 出黎隻色可以淺左 正如日系e/s
但至少應該同一隻色吧？
絲打你自己都話 佢上眼真係唔酒紅 係啡
如果要做好多野樣（e.g. primer+濕上）先令佢出到紅 咁既眼影係咪真係合格？
我係想講呢樣 真係咁難明咩

至於huda呢 我只係舉出我暫時試到真係出到紅色既眼影 我知呢度啲絲打好多concern 只係分享多個option俾絲打知
呢度反L’oreal姐 我又唔係推L gp既野

至於你講緊紅色pigment問題 我覺得唔係理由
假設你花生敏感 自己會避有花生成份既食物
生產商既責任係寫清楚俾消費者聽佢有呢個成份
化妝護膚品亦然 對酒精敏感咪揀alcohol free囉
絲打你都會盡避紅色pigment既化妝品啦？
當然呢個可能係市面紅色眼影既考慮 我地冇人知
多謝絲打你提出呢個可能
但我唔會因為咁而覺tf呢盒就合格

我明明只係想提出tf hm唔紅我唔鍾意
無諗過咁都要同絲打拗

我未試新色
舊色我最鍾意golden mink
淡妝又得濃妝又得
閃又靚

唔該你呀

Geo blenz唔記得咩色
我覺得olens spanish仲靚不過冇圖係手

我都覺得六百幾買盒眼影個色不符唔係咁好
之前workbitch絲講完都令我卻步左

即係等如幾十蚊買磅街市雞柳你唔會期望係咩靚料
但當你俾幾百蚊買隻走地雞梗係會希望係有雞味，煮點知完出黎係牛肉味，就算係A5和牛都唔係想要嘅野啦

之前出左去睇絲打推既lil moon 睇左實物覺得麻麻
韓牌con好怕拮眼

想推介CLIO上年11月新出嘅唇膏

上面啲圖IG搵
我買咗23同24
好鍾意24同埋上嘴感覺好似Dior620

本身見啲試色圖好似好深色
不過其實上嘴好自然
霧面但好滑唔乾

我用過幾款韓牌都拮眼

好似雪糕

韓牌真係好差
買左一pair月con 番黎帶
拮到眼都mark 唔大

Clio啲唇膏唔差
可以用清一枝

係 我月con同day con都拮眼
雖然靚但唔會再試

上左眼一次就掉左
而家日常用緊acuvue define
但都想玩下d混血色con
有無絲打有好推介
我一帶就帶全日 因為番工時間長 所以一定要好舒服
想要混血con都咁難

我反而戴acuvue define會拮 (未至於話要即除嘅)
韓國olens同lensme都戴得幾舒服
之前呢個po都有討論過beauty ranking出啲con (新嗰兩三個系列)
但話好混血款又唔算嘅 比較自然少少 但都唔係acuvue嗰啲正常款
絲打都可以睇下啱唔啱心水

有冇試過jeffree star同lime crime
blood sugar同venus/ venus XL可能岩你口味

olens spanish我之前出左圖 好帶啊
lil moon人夾人吧 我自己覺得靚

不過我買左evercolor 1day 你推個隻
等到貨

Nude dip 好灰 有失望 .
會去試下Golden Mink
Thanks

都係蜜糖毒藥論
我用formula同成分牌子考慮去講點解佢個紅唔出
唔係想拗啲乜
其實好多粉底碎粉都有加red 6/7/40 lake同carmine
只係濃度到一個位同係眼睛皮膚薄會易好多出事
就算你拎盒令你敏感既眼影去搵專科醫生佢都答唔到你對exactly邊個成份敏感
所以永遠大公司唔會見到有好實色既紅色眼影就係唔想出事
出得既都係indies/indies起家用開細lab
敢用bold色再寫明唔可以用係眼/如果有敏感請停用睇醫生

而且冇養份霉菌細菌係滋生唔到
眼影唔係agar plate
我真係冇諗過濕上眼影會令人覺得會生菌
唔係成滴水滴落眼影而係離遠噴濕個掃再拎粉
而且乾淨既水揮發都只係要幾秒
拎完粉下面嗰層已經係新同乾既粉
驚化妝時打噴嚏口水噴到盒眼影好過
我只係想用微生物學既角度講正常濕用係唔會contaminate盒乾既眼影
反而TF另外既formula有機會，corn starch係營養黎，但已經有加防腐劑所以都係安全

而且講真一用手指直接swatch上手背佢已經唔係酒紅色
google honeymoon swatch 10個得2個係紅
又會有幾多絲打(除左上網買)真係會覺得唔用任何特別方法上到眼會係同pan入面一樣既酒紅色
咁唔係一開始買就冇留意之後又話返盒眼影轉頭咩

打算返香港買br試下
到時包膠

真心覺得如果想搵實色既TF唔會係選擇
好似最新嗰幾盒玩鮮色
但啲swatch既色仲淡過colourpop

所以我一直推佢係推個formula
配色又方便一盒搞掂成個眼妝勁快
放假大把時間想玩眼影就唔會拎起佢

係TF上期望實色一開始就搞錯左

同意work 絲嘅講嘅
比較科學d
但正常用家好似炸雞絲咁諗又無可厚非
只能講買之前大家做足功課先
畢竟600舊幾水
買番嚟放入冷宮真心浪費
就算上網買
之前去定專櫃swatch真d

話時話早排James Charles twitter 同人嘈好似都係嘈紅色、粉紅同紫色呢幾隻色
眼敏感開嘅絲，特別留意番呢幾隻色好

絲打喺邊度買

Gucci 唔係得專櫃先有？

agar plate先會有菌我唔知科學左係邊
難道廁所磚又係agar plate？霉菌點黎？
當然眼影有防腐係會難啲生霉 但儲藏不當唔濕用都會霉啦
更何況頻繁濕水？科學上黎講 機會點都增加呱？

我本來只係提出佢顏色問題
而且上手紅過上眼少少 去swatch又未必上眼
都係講多次俾呢度啲絲打聽姐
我講緊係紅變啡 成個顏色唔同左 唔係實唔實色問題
一件product講好壞/點解覺得雷都唔得？
係workbitch絲起哂鋼
仲要係基於一啲佢都認同既fact（上眼唔紅）
我都唔明咩事

實色同發色效果好似唔同吧
唔實色都可以酒紅架，姐係你開個photoshop將個酒紅背景調整個透明度去50%，佢都唔會變啡/其他色，只係透d既酒紅

總之結論就係你覺得honeymoon粉質靚同埋可以當快餐食所以你推薦啦，只係隻色不似預期，要當啡色用

至於我問你盒tf有無變質係因為有d眼影濕過水會結塊，之後就唔用得，雖然可以乾濕兩用姐，但都係佢講，咁600幾蚊我緊係問下你有無試過先，唔係一陣成盤報廢左

btw絲打d眼妝都好勇敢，明明係暖皮都敢玩紫色藍色綠色個d 成日形住呢d冷色調會顯黃顯黑，我唔係好似你咁白淨，驚會似賓賓 咁可以點化比較好睇？

唉一人嘈少句啦

唔quote咁多
雖然未畢業但算半隻腳踩左入呢行
細菌滋生 防腐處理呢啲講十幾年都嘈緊
見邱品齊 張麗卿佢地寫blog衛教左咁多年都係大把kol係到9up又大把人信就知
唔係咁易架葉師傅
呢個年代連醫生都成日俾人質疑
何況我只係個學生

我只係想見到呢啲誤區解譯清楚
唔想見到有絲打本身可能濕用緊隻色覺得好好j
之後驚有細菌就唔敢再用
你唔係攞口水整濕枝掃正常就冇問題 (我記得jstar試過
正常牌子條formula有夾過
3年內要加防腐劑嘅一定會加(主要留意matte色用corn starch比較多)

冇留意
好多人敏感然後屌JC ?

真係好好用 又靚 有埋塵袋
我係專櫃買咋！上網唔多見到有Gucci beauty 買

Gucci粉餅係咪乾肌先啱用？

唔知邊度睇話會停產

我係混乾 t字位出油
佢控油力就真係稱唔上好好 但我又未去到爆油好勁咁 用紙巾印印就ok
冬天我可以一日補一次妝都ok 得閒印一印
真係for輕輕補妝 想個妝望落velvet翻啲
如果要好控油 要遮瑕 咁gucci唔係一個好選擇 我覺得

Wtf 唔係下化
由佢個包裝 到個餡 我都好中意
佢停產 我會

我覺得「啲菌點樣養滋生出黎」呢樣野唔需要係到爭論
原意都係想提醒返呢樣野有風險吧

例如有菌，啲粉結塊/壽命減少

總之未試過特登整濕黎用既絲打，考慮清楚再試，容易敏感/發炎既絲打就避免試，始終濕用唔係唯一出路。

見你話補10萬次都唔會厚粉 有啲燒添
之前聽過唔少人讚
我都係混乾

同埋我比較難 中意一塊粉餅走天涯 基本上咩天氣 咩地方 咩場合 我都係用佢
絲打可以去專櫃試下上面始終都唔平 驚伏左你

如果我咁都覺得係起鋼我真係唔知要點打
唔通要你好前你好後先算係唔起鋼

眼影會長時間開住蓋
擺係廁所既話點都會發霉
但有邊個會咁對盒眼影
agar plate係比喻潮濕又有營養

叫得可以濕用
1. formula濕水唔會一舊舊
2. 預左濕度偏高同正常使用下係有效期2-3年(睇返個產品)內都唔會有任何變質(變質可以告佢)

我屋企廁所長開抽氣未試過發霉
一樣香港天氣仲要對住避風塘
點解要搵廁所一個keep住一日可能有5個鐘以上會潮濕同有至少一家人會帶唔同品種既菌/fungi(霉菌)出出入入既地方
同一日頂多用2次，擺係化妝枱有蓋而且得一個人用既化妝品去比較

我一直係之前已經講好多次佢個”酒紅”係唔出色
所以之後先話想同睇落去一樣就要濕用
好多眼影推開就會唔同色
我只係講佢formula導致佢個色出唔到
至少現今化妝品科技做唔到好blend又出色既formula
解釋返個產品就係起鋼我都唔知咩事
我又冇話唔係啊！你錯啊！你一定要鐘意Honeymoon啊！
我一直都係話係啊佢隻酒紅色唔出，不過formula打救
理解返個產品唔啱自己既位
唔洗將對Honeymoon既怨氣擺落我身上既

算啦唔再覆
想買既絲打買左既絲打各自有自己既諗法同考量
無謂為左盒眼影係到繼續嘈

可能係傳會停
你下次經過可問下Ba

之前好想買
但無貨 買左其實粉餅

作為個讀緊藥妝既學生
啲化妝品條例 微生物學自然會上哂腦
我唔明點解要為左正常2-3年用唔哂而又可以濕用既眼影保護得咁好
正常空氣落菌量係極少
又唔係拎去浸水
眼影乾既又冇養分冇可能生到菌

何況有效期內真係潮濕發霉你拎去counter問分分鐘佢會換盒新既俾你，當你嗰盒係瑕疵品

好彩我油肌
冇俾你燒到
btw 想遮瑕度高我推Mufe個空氣粉餅

下次經過真係要去問下

Cefine都唔錯

我見官網真係無左

一朝濕個妝好易溶
之前乾乾凍凍個妝keep到成日

潮呀

因為我地黃種人
透色上去就會變啡係好正常
佢本身已經唔係好深好pigmented
推開就僅餘小小嘅紅色冇左

好簡單2張圖
我盒Honeymoon之前跌落地甩左啲邊去隔離

cola睇落咁深色輕輕兩下先係偏紅
honeymoon淺咁多 紅條撚咩

一比較就知
honeymoon啡tone cola先係真。紅tone
只不過係冇比較下驟眼睇honeymoon會似酒紅色

如果唔係每日會肯坐低一個鐘化妝既人
Honeymoon個formula我係好推的
同者有nude dip但啲色我覺得怪唔啱黃種人
巴士翻工直接坐係角落化眼妝都仲得(雖然呢樣野唔係每個人都ok )

枝掃唔好浸水咁濕就得，可以噴濕完用手背試下微濕，毛冇痴住一束束就ok

我大概係mac nc15-20
黃一白-二白 olive tone
如果你黑過我一度但neutral tone可以試
但黃tone/再黑啲就唔好
藍綠一定不了，紫紅可以一試
玩彩色眼線會好啲
dior之前出左堆彩色liquid liner幾ok但唔知仲有冇

又想燒我買

咦 點解你上手咁啡既
我google search tom ford honeymoon，掃左好多張圖都做唔到你個效果

我專登掃薄啲出個sheer效果姐
我隻色酒紅過你嗰隻好多
你嗰盒咁似我粒fig pop既
你嗰粒隻色先怪喎
你先係要去counter問嗰個

潮濕發霉隻色都唔會變啦
我唔會擺化妝品入廁所唔洗擔心

冇左紅色係隔離
加埋有類似duo chrome既shift
咪變紅左囉

我好心提醒你，但你就特登揀一張隻手唔同色既相黎笑我
定係你真心覺得張相入面隻手有色差，上面既粉唔會跟住有色差？

單反唔同focus都會有色差
何況只係垃圾iphone
唔同角度隻手咪會有色差
唔通等日出再拎部單反出街搵啱角度180冇野遮住日光先影咩
如果在意手機色差真係可以直接去Tom ford swatch
肉眼最準確
幾貴既單反俾埋raw檔你都係出唔到最真實既色

順便帶埋粒cola去clinique到對返粒tester有冇變到

有朋友行過想買
但BA話黎緊轉新包裝
所以先停出依家哩款

唔該絲打
好彩見到你呢句
差啲想聽日去睇

色差問題真係冇得搞
唔想拎單反開閃光燈出黎係我錯
識少少影相既人都知室內手機影相white balance成日出事
你影多幾次你個cola pop一樣會有色差
又唔係用filter tone色所以咁

講開淚溝 bm有隻真心遮到淚溝
但問題係會好突顯粒粒
所以眼底有粒粒既就未必啱

呀 出左po先見到你講依隻
佢係好遮到但眼底啲粒粒即刻出晒黎
用左幾次就無再用

睇中blood sugar好耐

無用的 我之前買過 越遮越灰
打左入冷官